會唔會有一日，環保撚出來屌鳩啲人寧願火葬，都唔拎去做生物燃料?

燒完可以食

解決糧食不足問題